買新機箱，升級牛

機箱 同 牛 都懷咗
遲啲上1080 換左機箱同牛先，求推介

，隻風冷…
Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦

懷咗

換左機，有d舊零件，巴打有冇興趣？
Antec EDGE Series EDG650 650W 80Plus Gold Fully Modular PSU
<5年保用>有盒,有單,齊配件,Felton保用至2019年09月

Seasonic Platinum Series 80+ Platinum 760W
<7年保用>無盒,有單,齊線材，Altech保用至2021年09月
賣$650
Corsair Graphite Series 760T Black Windowed Case
有盒有單
賣$400

壞機箱

加多條DDR4

2080出左仲1080
要換成部啦